逢星期二 2000-2200 28/02/17 「奪命Loudzone」 題目：579啟示

城寨
4 hrs ·

今次真係奪命
冇六百提名，典解？勞工界丶區議會走票？抑或係煙幕。小明丶689攜手升官，薯片危危乎！

28/02/17 「奪命Loudzone」
主持：劉細良、周博賢、徐少驊
題目：579啟示
Tue 8:00 ~ 10:00 pm

聲音重溫:

聲音直播:-
Computer:

手機:
Android - XiiaLive App
IOS - RadiON Free App
Search SHOUTcast Radio For SingJai "SingJai Audio Live Channel" is the correct one

請支持城寨 PayPal捐款

Bank account: HSBC 809-167455-838

開波

第一節完, 下一節講蕭生

3,001 watching now

細良

徐少驊 都有 point

3,623 watching now

星期四 21:00 梁家傑上 城寨

3,999 watching now

4,007 watching now